走佬去台灣有冇得諗

食個牛肉麵都係十幾廿蚊

。

有

想去台大讀博士

讀完更加搵唔到工, 定做research
台灣遲早畀支那吞埋, 真係駁得過咩

係果度做TA呃餐飯食夠啦

我驚你每個月得台幣1xk

夠啦
食碗麵80蚊台幣

咁你訓街?

有hall住掛

點做

Share house

又係個啲去過幾次台灣旅行就滿懷憧憬既人

點搵工

有得諗
利申 今個月去左三次
想知就再講

係香港做左幾年鬼佬公司Sales
轉入台灣公司做Sourcing
利申：電子業

請唔請civil eng

台灣最強最多錢係CE